（認真建議）機場，唔好拍手歡呼，唔好嗌香港人加油！

唔好嘉年華
今日係哀悼既日子

開追悼會咩

氣氛好重要..
向外國人表達我地既憤怒同訴求，處景
根本香港而家係愁雲慘霧

無嘢值得拍手歡呼啊香港人

推

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你 係要癱瘓機場呀 仆街 仲9坐呀

721 811

唔好膠化呀!

push

同意當喪禮咁開

有咩好拍手？比政府虐待左兩個月，加乜撚嘢油？

大家唔好做懷念爺爺

[攻略] 對機場集會嘅意見

岩呀 而家唔係開嘉年華 大家應該係憤怒

我令願好似平時咁示威，唔出聲仲on9

上層上層上層

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

上層呀，一班機都未取消

嗌香港人加油真係冇乜用

有手足爆眼毀容，比狗扮人陰扑到爆哂，室內食煙，近距離打靶
有邊一樣嘢值得拍手？
唔好再打飛機啦香港人，行出嚟唔係要精神勝利
將香港而家嘅慘況同恐怖展現比全世界先係重點！

721

推
根本哩場抗爭由好耐之前開始就唔應該再拍手同嗌加油
哩啲只係過分陶醉自覺熱血嘅人先有嘅行為
其實好柒
醒啦
抗爭緊，唔係dem beat啊而家

721
811

唔好再開嘉年華會

關於有垃圾扮示威者 琴晚諗到一個方法

被狗禁低左之後 就大叫 自己人自己人 之後拿褲袋準備好既武器/煙霧/粉/總之就係爭取到時間既野

琴日D垃圾都係做這個方法認自己人 當然下次佢地有機會轉其他方法

溫提: 勿忘14年既教訓 唔好亂捉鬼

可唔可以係機場Set幕播黑警既片？

提防左膠騎劫
而家係宣揚訊息
唔係感動自己

完全正確
所以都係我唔入機場既原因

唔撚再要嘉年華

而家係追悼會呀

静默抗議
無聲的寧靜係最可怕,比外國感受下依家嘅香港

提防左膠, 人人有責

當宗教喪禮咁開

比人射爆眼 仲笑住咁開party 拍哂手係咪啊屌你老母

今日應該好嚴肅咁展示香港人怒憤

靜坐, 有遊客過黎就比佢地睇片同解釋

同意 應該全場低頭 唔好出聲淨坐 projector 播尋日d 片

認同！

唔好再唱歌，唔好拍手。

真，寧願唱sing hallelujah 都唔想聽香港人加油拍拍拍

Pish

唔係嘉年華，係哀傷沉默咁表，可以向遊客解釋
唔好叫乜鳩香港加油

一有人嗌同拍手，就禁止佢

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

機場矛頭頭直指警察

依家成場都係到嗌緊⋯
咩事 仲要用廣東話嗌 打飛機比自己聽？

依家係攬炒mode呀

唔要嘉年華！！

仲要打鼓嗰下最on9

無錯

入去制止左膠

其實靜坐唔出聲個感染力仲大

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

真正有良知嘅人今日應該笑一下都冇心情

好撚on9

靜坐

唔係追悼會係生日會？

港殤

希望大家可以令個氣氛沉重啲
而家唔係嘉年華呀
喊到嘅就喊
眼淚有好大嘅感染力
個氣氛沉重啲可以引起多啲外國旅客關注

五大訴求
追究黑警濫暴

唔值得開心呀唔好拍手

推！

啱，追究警暴

係憤怒

係 輸晒 傷晒 你仲笑得出咩

林奠恥笑緊我地呀

聯合國人權律師對8.12塞機場有小小建議

要爆粗mode

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

我求下你地唔好再叫加油 唔好再拍手

係表達憤慨, 唔係加年華, 唔係黎打卡

邊到仲有心情嗌

光復香港 時代革命

同意 靜坐 係靜坐

千祈唔好拍手,唔想畀人以為我哋開嘉年華,今日心情沉重

大家痴紗布遮眼 膠紙封咀 舉牌靜默
有冇得諗？
話畀人知我哋而家面臨被噤聲or手足受傷等等

咪再拍手
咪再叫加油

岩

推 好撚嬲

可以哀傷，可以怒，但冇可能歡樂

我地要表達憤怒, 唔值得開心

全世界企係到靜曬應該會好有力量

超級同意

Push

同意

提防左膠既快樂抗爭, 散水為實

係

外國人個個語言都唔同
聽我地叫完只會想行快兩步走

但見我地個個坐晒係到死老豆咁款
反而會好奇想睇下發生咩事

pish

屌你老母啦

香港人失去左大半個香港了.

嘉年華落地獄
咁開心就拉大隊去爆眼少女醫院拍手歡呼

係 或者我哋可以拎住啲poster靜坐

要喊出來呀！
要痛哭，要撕心

推，而家係文宣，唔係嘉年華，唔好用中文圍爐自high,請用英文

真，冇嘢值得歡樂

非常認同

歡咩呼呀 好撚開心呀而家？知唔知禽日有幾傷呀 知唔知要做啲咩呀

英文

坐喺arrival hall做乜尻？政府真係由你坐

今日真係嗌唔落
默站會更適合

主動啲同人講發生咩事啦

仲唔撚係咩？
平克曼，懷特老師又要鬧鳩你了

嗌fight for freedom stay with hong kong

721元朗恐襲
過期催淚彈
中國武警
黑警扮示威者
記者請日日問

整左頁領事館電話地址同其他有用info
包括香港十大遊客來源
俾遊客知我地都想幫佢地
大家可以A5雙面印,一面info 一面地鐵圖

At my name

港殤日

同意

如果沉默靜坐佢都入黎清場就更加顯得狗暴力

請呼籲在場手足唔好帶耳機 , 見一個圍一個!!!

佔領機場！！！

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲

sorry mr white

懷以沉重心情, 向外傳遞訊息, 表達憤慨及無助

死左咁多人
義士冇左隻眼
仲有好多好多好多比人打到成身傷哂

但我地只係追求緊最基本既野: 自由

我地愈打落去, 而家自由仲愈少
邊撚度有值得開心呀? 歡呼d咩?

唔係圍爐打飛機既日子！！！
我地係好憤怒！！

同意，要多文宣畀人知我哋做乜

靜坐
靜坐
憤怒沉重的靜坐

同意
要強調返五大訴求 要黑警以眼還眼
要叫英文口號
同埋唔好再叫香港加油啦
呢句野好撚廢

國際機場要用國際語言！

加油加油

英文口號？？

左膠嘉年華啪啪啪

香港人加油, 又係左膠式口號用黎感動自己
而家係要傳遞訊息想講咩野

嗌香港人加油唔係唔得，但一句起兩句只 其餘時間可唔可以foucs 喺5大訴求上，話俾人聽，究竟我哋喺其他人眼中所謂「搞咁多嘢」係為乜

大家要嗌唔該嗌英文
大叫S.O.S.
SAVE US, SAVE HONG KONG!
WE NEED YOUR HELP

一共12份印文宣嘅手足可以跟翻月份印

想幫忙嘅外國人可能唔知可以點幫，畀翻啲petitions嘅lists佢地，希望佢地可以幫忙簽，最好就逼埋佢地政府回應或行動，就算做唔到，都可以spread翻香港人嘅訴求，香港宜家真係好需要國際做野，唔可以孤立無援。

SAVE US, SAVE HONG KONG!

811

留意下有兄弟戴耳機行過去提醒佢瓜田李下，唔理你繼續帶可能係狗要同周圍人講留意下條友

冇野值得拍手掌！

香港加油！係無錯。
不過不是今日。
今日如果覺得痛係應該哭

最好靜默

推....在場人士有冇辦法口傳？
其實連登講左好耐但感覺好多人都仲係唔知...我唔知點解

Up

真係搞嘉年華，你地仲對唔對得住爆眼姐同比扮人狗拉既人呀？

唔好再比左膠騎劫
無嘢要加油呀

Agger, push
721 811

真

啱
721 811

要你身邊ga人一齊叫
黑警ot老婆3p
小心你身邊隻鬼

係呀屌你老母

定你想開party?

開林鄭喪禮！

就係要咁既氣氛

係
唔係你以為係咩？

推呀

唔好再拍手歡呼
唔好再嗌林鄭下台

推
嗌香港人加油真係一D作用都冇

將機場當靈堂！！！大埔隧道咁呀！！！
大家同意搞我立即訂花牌!

冇嘢值得拍手

721、811

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

係呀我屌你老母

自推一下

境

自推兩下

推

嗌香港人加油真係on9
人地撚聽得明

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

其實外國人仲見到你地開心笑嘉年華咁
又點會覺得, 宜家香港出現緊問題?
佢睇落去完全係歌舞昇平咁樣
又會幫你D乜野呢? 加入一齊跳舞、唱歌?

推
721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

叫香港人罷工唔該

721 811
香港人 反抗

靜默plz

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

已經唔再係香港人加油就得
我地宜家面對嘅係前所未有嘅黑暗

十分認同！

接機個班全部開外語mode唔該!!

英文好嘅主動向外國旅客解釋
驚講英文嘅就叫簡單英文口號

Free Hong Kong
No police brutality!

示威既唔好開party唔好今天我

但係派傳單/講解一定要親切有笑容

有好多人落車行緊去

推

要叫d憤怒既口號

根本唔應該叫香港人加油

要嗌五大訴求

講得好 呢幾日機場目的都係向外界反映訴求，倒不如講多兩句free HK?
大家都知係和理非到極致既集會，亦係比前線手足休息既日子，相信各位機場手足都清楚，集中文宣吧！
另外作為online前線表示，「光復香港，時代革命」往往更能比香港人加油更有提升士氣之用。

靜坐 沉默是最大的憤怒

默哀

我完全高興唔起黎
追悼 香港自由既死去

幫推

係啊

.

Pishhhh

d老人家成日問香港加油，加咩油

悼念

我地無臝過, 唔值得拍手歡呼俾D掌聲自己

殘暴鎮壓

推，今日係做白事

Pushing

幫緊你做忌啊，大家都係想你好，你唔好咁燥啦。

係真 今日苦口苦面咗成日

仲有對女性除衫褲同埋摸身摸勢呢？無嘢值得開心

全場靜默啦

啱 推

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府